車中泊

話說一直以黎都有睇開日本仔車中泊既片
但一直以黎都覺得呢個概念要係香港實行好On9 始終空地唔多
有冇巴打試過？個感覺係咪好撚正

架仔

本地

香港玩始終太多限制

地方細
樣樣貴

法例又落後

灰鳩

香港咁細泊喺邊度？

人哋日本泊車地方附近又有景又小人，香港真係全程屈喺架車度，一出車就周圍都係人，

仲要免費俾其他人參觀，冇哂私隱

車中泊 香港真係唔襟玩

仲慘過住劏房

就改裝呢一點 已經煩啦

テルさんTV

呢個 Channel 個車中泊（多數都係過一晚）拍得好靚，尤其啲嘢食。
見佢好似無咩改裝。可以參考下。

香港最大問題係19法例
如果係車位，會話你違反土地用途，車位唔可以住人
如果唔係車位，就會話你違例泊車
要啲冇車位而唔係違例泊車 e.g. offroad/ 200米冇街燈嘅位先得

其實你地係唔係誤會左 車中泊係講緊有時係郊區擺低架車 係入面整野食訓一晚

講中文啦阿差 車中泊
不過中文對連登仔嚟講好似都幾高要求

我見日本人都係咁寫

改裝少少又犯法

呢個channel都唔錯

要有能力自己改裝，驗車果陣又要拆晒d改裝，覺得太煩，要好有愛先會玩。
一般人寧願揸架車去露營就算，仲舒服過瞓係車掛。我見佢都係推介郊野公園campsite，咁直接露營就得啦。當然可能有其他私家正位廢事公開驚多人去。